Vor meiner Geburt hat meine Mutter einen reichen Mann gefunden und angefangen ihn zu verzaubern. Er verliebte sich unsterblich in sie, muss aber immer in ihrer nähe bleiben um weiterhin unter ihrem Zauber zu bleiben. Vor meiner Mutter hatte mein Vater eine Beziehung mit einer anderen Frau die abrupt endete. Mit ihm kam sein Sohn in die Familie [insert Name here] welcher ebenfalls unter einem Zauber meiner Mutter liegt, aber sehr vernachlässigt wird. Die eine Lektion die mir meine Mutter immer wieder zu Herzen legt ist, dass alle Männer Schweine sind, man kann ihnen nicht vertrauen, und sie sind nur für Schlägereien und Geld gut. Das gute an ihnen ist, sie fragen Frauen nie nach Hilfe bei ihren Problemen. 

Auch wenn ich sehr zu meiner Mutter aufschaue genug von ihr. Mein Bruder wird aus der Familie gedrängt weil er ein Mann ist. Bedauerlicherweise nehme nur ich mir die Zeit mit ihm zu reden. Aber so gesehen rede ich auch nur gerne mit ihm und meiner besten Freundin [insert other name here]. Sie ist super aber auch sie hat es nicht so leicht in dieser Familie. Vor Jahren wurde ihr Vater, unser Chefkoch, verbannt. Er wurde als verantwortlicher angesehen, nach einem Vergiftungsversuch an meiner Mutter. Seid dem lebt sie mit uns, scheint aber nicht sehr glücklich darüber zu sein, mit meiner Mutter im selben Haus zu leben. Manchmal überhöre ich sie und meinen Bruder über sie reden, doch sobald ich dazu komme wechseln sie das Thema. 

Unser Haus liegt im besten teil von Courmo. Natürlich im guten teil wo sonst könnte man jemanden so tolles wie mich wieder finden. Courmo ist bekannt für die Machtspielchen die hier zwischen den Familien abgehen. Jeder versucht die anderen dazu zu bringen ihre Drecksarbeit für sie erledigen zu lassen. Unschwer zu erkennen, sind wir unter den besten. 

Immer mal wieder kommen alle zusammen für einen Wunderschönen Ball um mit den verschiedensten dingen anzugeben. Ich liebe es dort immer meine Kleider zu präsentieren. An genau solch einem habe ich es das erste mal geschafft einen naiven Kerl komplett um meinen kleinen Finger zu wickeln. Der gute alte Frederique Noir hatte es sich an dem Abend zur Mission gemacht mir alles sofort zu bringen was ich begierte. Am Ende des Abends übergab er mir sogar die Brosche seines Hauses. Diese erinnert mich immer daran, was meine Mutter schon geschafft hat und wo ich jetzt hin möchte. Eines Tages wird mir jeder Mann zu Füßen liegen.

Vor ein paar Tagen bat mich meine Mutter nach einem Herrn Tilus zu suchen. Dieser Mann soll angeblich das wissen beherrschen, mit Mitriel bearbeiten kann. Ich soll mehr über die Bearbeitung dieses Metalls lernen, denn mit solchem Wissen kann unserer Familie nie wieder jemand anderes das Wasser reichen. 